Tulog Na
Tulog na mahal ko
Hayaan na muna natin ang mundong ito
Lika na tulog na tayo
Tulog na mahal ko
Wag kang lumuha
malambot ang iyong kama
Saka na mamroblemaTulog na
hayaan na muna natin sila
Mamaya
hindi ka na nila kaya pang saktan
Kung matulog
matulog ka naTulog na.. mahal ko
Nandito lang akong bahala sa iyo
Sige na tulog na muna
Tulog na mahal ko
At baka bukas ngingiti ka sa wakas
At sabay natin harapin ang mundoTulog na...
hayaan na muna natin sila
Mamaya..
hindi ka na nila kaya pang saktan
Kung matulog..
matulog ka na Lalala...Lalala
Tulog...na hayaan na muna natin sila Mamaya
hindi, ka na nila kaya pang saktan Kung
matulog tulog, ka na Tulog...
ka na Matulog...
ka na